著名德裔藝術家Wolfgang Tillmans ig 為香港發聲

除咗Ai Wei Wei之外真係冇一個國際級嘅藝術家出過聲，依家佢ig top comment 都係啲小粉紅 可唔可以去佢 ig thank 返佢

Pish

支持

推